[新聞] 大量中國人翻牆因而被捕

匯總浙江政務服務網上對翻牆的處罰記錄（10月新增3個倒霉蛋）
可以在浙江政務服務網上找到，左側選擇“全省”、案件搜索“信道”即可。我匯總如下圖，跟表格里面一樣由近到遠的時間順序排列。

處罰的方式基本上是當場訓誡或者去銀行交罰款，我就不列了。

今天（10月）查詢時發現新增3個倒霉蛋：螞蟻加速器、BifrostV、shadoWingy

翻牆上咸網

以後Twitter FB見到小粉紅咩都唔使講
淨係回呢張圖比佢就夠

cctv成個channel 係youtube點計？

老王vpn

呢堆VPN唔係免費就係名不經傳
真係會出事

Potatso唔好執呀吊

穀道？

點睇華大媽同黑絲劉

大大個推特帳戶

加埋英文字幕
擺係twitter回應小粉紅

佛跳牆先好笑

瀏覽國外色情內容想打飛機都唔得

隔離國家冇資格打飛機拖出去斬咗佢條撚

睇華春蠅顏色.jpg 咪得

好多釣魚VPN
一用政府就知，免費永遠最貴

you know how to play the game

大陸仔留番係自己屋企自high咪算囉！學咩人翻牆吖！

老王VPN
呢堆濕鳩VPN真係有人長用？